[龍珠] 有無人鍾意比達多過格古洛

格古洛, 點解你要存在係呢個世界上面? 我真係好討厭你

每一次對付強敵個陣, 你梗係要先我一步 , 而且我仲失敗到要你救返我 , 跟住到最後你仲可惡到死埋添

不過今次... 今次唔同喇, 我一定會收拾個一隻怪物

你依家好好地訓返一覺先, 到你訓醒個陣, 一切都已經完結

可能連我亦都唔會再係呢一度

嘿...吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓

剩係愛老婆呢下已經完勝
你老味格古洛剩係掛住修練
中出完又唔理老婆仔女
仲要細個殺埋爺爺孫悟飯
垃圾一名

吓 老婆?
比達直頭冇同莊子結婚就中出咗喎

唔鍾意無性格角色。一直最鍾意比逹。

剩係老婆有錢已經係人生勝利組

即使有錢都仍然努力修練
繼續向住更高更強進發

講真最強就得一個
但係有上進心先最型棍

諗起悟空推個仔同斯路打其實幾仆街
正常老豆會咁做咩?
魔童反而喝住佢先似老豆

格古洛後期都好愛老婆㗎
撒亞人篇同拿美星篇就的確係睇唔到嘅，但
斯路自爆嗰時對於要犠牲自己而沒得再陪芝芝感到抱歉，叫悟飯同佢講sorry
黑悟空自白殺咗芝芝悟天之後即刻暴走
布歐篇布瑪提過比達7年嚟都係齋修練沒貢獻
格古洛同比達喺顧家方面都係半斤八兩
唔理老婆仔女，L咗點照顧呀，重要會L咗嘅原因係要保護他人(保護悟飯同啊哥攬炒，同埋斯路啦)
細個佢自己都唔知自己撒亞人嘅能力，沒得怪佢

斯路講明一挑幾
就算悟空唔推悟飯出嚟
悟空輸咗都輪到佢打啦(悟空話自己嬴唔到，7達父子被屌打，唔通魔童無閑上咩)

悟空係對個仔充滿信心
知道斯路唔夠悟飯抽
悟飯個衰仔輕敵都冇計
悟空最後都救咗全家（除咗界王）

睇漫畫可能唔覺
但現實識到比達，你一定好憎佢
串柒柒，目中無人，係有少少實力，但成日衝出嚟柒
係要著埋啲毒衫（撒亞人戰鬥服），證明自我中心，唔融入社會
相反悟空平易近人，無機心，大把朋友，個個都鍾意佢，關鍵時刻幫到手救全家

因為嗰兩個仔係⋯⋯

最後一聲唔該拋棄子女去同歐布住

劇情需要上啱嘅
不過亦都透露咗佢根本唔care個仔
加上佢成日去修練唔理頭家
我懷疑個仔根本唔喺佢
同佢老死成個餅印
可能想偷雞整死佢，咁gigi可能都係撒亞人
(純粹陰謀論)

見到依啲post 總係有班傻閪衝出黎講悟空唔愛老婆仔女
唔計超啦 都公認係抹黑悟空
睇番成段z 除左娜美星之後果一年 悟空有幾多時間係可以陪到悟飯芝芝
計都計到啦 由佢出世到悟飯比拿迪斯捉走 基本上係冇練過功
連魔童都話佢完全冇進步過 之後就又死又傷去娜美星
直到打斯路入去精神屋練功之後就死左再布歐出番黎

推悟飯出去打係因為佢有信心悟飯係一定殺到斯路
所以諗住佢比斯路任打去激發佢潛能
只係佢完全唔知悟飯根本唔想打 比魔童屌完佢立即都想去幫手啦
似柒達一次又一次做搞屎棍?

悟空唔愛芝芝? 死果時同悟飯講要照顧佢同幫佢道歉
只係柒達一下自爆 講幾句野就叫真男人
衰仔理論呀 衰到貼地做一兩樣好事就叫做好人?
成套z 柒達點樣表達到好愛莊子呀又

悟空要返工養家 比達就食軟飯

我覺得比達型在於佢對撒亞人呢個身份嘅執念，佢力之大會打到冇哂氣都走埋去打吉連，死都唔認輸，為咗同卡貝嘅承諾打完又打，就算打輸就跌落比武台都仲要畀氣悟空，型到癲。就算身為王子見到悟空勁過自己唔忿氣，但係都仍然承認悟空的確係勁過自己，娜美克星篇仲放低自尊求悟空打贏菲利，對於一個王子嚟講求一個下級戰士究竟要有幾大嘅覺悟先做到，型到癡線。

鐘意貝吉特多d無計隻game 台灣譯

咁因為悟空真係知道悟飯潛力係好撚勁姐
幫佢克服佢性格

你要戰鬥民族撒亞人星王子返地球既工? 會有損身份同尊嚴, 既然有得揀唔做咪唔做, 反正唔缺$, 專心喱埋1個人鍛鍊唔使出街同d凡人互生口角再以錯手殺咁幾件, 地球同老婆有危機時自動波第1時間企出黎, 而且莊子善解人意知比達係咁性格識互相理解, 女人飯拖鞋飯係人都可以食, 但食唔食得起就係另1回事, 比達得, 你唔得咁囉

悟空返工咪返工囉, 但每次都係求其返1陣, 而且返工係為賺$, 但芝芝1味叫個仔讀書浪費佢運動方面既才能, 係呢d膚淺既女人眼中體育界冇經濟貢獻,更莫講係上擂台/比賽果d, 輕易賺$要幾多有幾多, 但芝芝會話唔正經同怕受傷呢d低能既睇法黎放棄高效率賺$法, 強行浪費及辜負家人, 亦唔認同佢地支持佢地, 1味強加自己想法於他人, 弱智女人